其實香港地讀書都係為錢，點解d 狀元要讀醫咁辛苦而唔是但揀一科再考eo ao?

做公務員有csi 口罩，醫管局無

勁ge醫生係星球人 你搵ao比

做醫生可以移民歐美 做AO/EO可以移民大灣區

唔勁嘅AO都做到特首
港獨之母
名留青史

你搵醫生比

其實做醫生要見好多核突野
不如做ibank仲搵得多

做醫生可以屌護士

做得醫生點解唔做ao

做ao 屌邊個都得

做醫生搵好多錢 同李嘉誠差唔多

星球醫生得個一圍枱幾個 全香港有幾多日日做到死既醫生

易移民

EO 點同醫生比

冇衝突 兩邊下注

AO EO入唔入到有實力之外都要運
專科運氣影響冇咁大

AO乜鳩人都考得，仲要睇interview能力。
讀醫做醫生實有工做，
但見唔成AO，隨時只可揾濕鳩工

樓豬覺唔覺得自己好廢
人生無聊到不停係連登開廢po

我失業中

講得出讀書都係為錢呢句嘢

就知你唔方有料得去邊

唔知點解香港10個狀元有9個都係讀醫，
大家明係你唔明姐

扮清高撚出現

我指專科做唔倒政府人工都可以媲美政府，最多辛苦啲，精英就一定仲高過政府

非專科就

屌你老母

非專科精英唔做政府 出面做咩工搵到食

非專科精英：mt/政府officer

非專科普通：一般文職/2A3O/banking/gt ？

非專科下層：ACO/一般文職/teller？

點解EO都可以同AO相提並論

好多人講到醫生個個都星球月球
月入20萬係好大路，屋村醫生都會有
但月入100萬已經係好少數
一星期100萬更加只係某d專科某幾個人先會有